個個掛住講69遊行，已經無人記得梁天琦

佢果日會否出席遊行？

點睇黃台仰唔敢出黎69遊行，收左共產黨錢？

系

邊個想理監躉同難民

樓主高權限五毛

佢兩個搞亂香港就拍拍羅友走左去
難得中國版圖統一左20年
咁就比佢地搞散

我愛國唔等于五毛

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️